西弗吉尼亞州長否認拜登勝選 特朗普稱讚：你最棒！

美國總統特朗普轉發了一條美媒「KDKA」發佈的推文並且配文稱：「吉姆是最棒的！」「KDKA」在推文中稱，「西弗吉尼亞州州長吉姆·賈斯蒂斯拒絕承認喬·拜登贏得了總統選舉。」

西弗吉尼亞州長否認拜登勝選隨後，特朗普又轉發了「拜登在亞利桑那州領先優勢不斷縮小」的報道並寫道，「從二十萬票降到不到一萬票。如果我們能審計所有投票，我們也會輕鬆贏得亞利桑那州！」

據美國媒體11月7日測算，拜登在2020年美國總統選舉中已獲得超過270張選舉人票。特朗普隨後表示，此次選舉遠未結束。特朗普稱選舉中存在舞弊行為，並得到了共和黨內幾位重要人物的公開支持。對於特朗普拒絕承認選舉結果一事，拜登10日接受採訪時回應稱，「非常坦率地說，我認為這很令人尷尬」。

維珍尼亞

Almost heaven. West Virginia

弗你老母

我記得處女州一開始係侵仔領先
點到mail in 80幾先反cup
個個仲問點解明明領先咁多仲係藍
不如查埋處女啦屌

即係乜嘢州呀

VA

處女州有兩個
West Virginia同Virginia

香港人否認拜登勝選機會
可唔可以讚下香港人最棒

VA好似一開波就比傳媒call左藍 但侵侵領先好撚多
最後先執返靚條數

你柒左

係WV

country road take me home
west Virginia mountain mama

fuck你老母

don't give me hope.jpg

處女

閪處女

軍事重地

都未有選舉結果, 何來拒絕承認選舉結果?

西維珍尼亞

番去溫習番人地50個州先

西女人州

叫處女同西處女
好分啲

西處女州先啱

西...西維珍尼亞

根本藍州造數造得仲勁
仲難捉

CA個點票速度
一野就爆62%

我想要處女西多D

西維州侵贏左的

西你老母

弗吉尼亞係咩中文呀
又fuck又吉
好好哋維珍尼亞唔得咩

I have driven through the "Blue Ridge Parkway" three times. Very scenic drive..

西維珍尼亞

弗你老母

專心做區議員啦

Almost heaven, West Virginia
Blue Ridge Mountains, Shenandoah River
Life is old there, older than the trees
Younger than the mountains, growin' like a breeze

Yeah!

點解唔用美文呀！
棒棒棒，棒你老！

美式英文 好聽d

樓主支那人嚟？

藍州點解要造數
Dem派舊西瓜出嚟都係贏
贏幾多票有分別咩

處女是最好的

西弗吉尼亞

✅ fú jí ní yǎ
❌ wéi zhēn ní yǎ

john
would you like to sing 沒有共產黨 那有新中國

雖然維珍尼亞州冇乜特別景點，我連佢嘅城市都up唔出
但個州長抵讚

WV呀

強調係西維珍尼亞

Road trip destination+1

初中一定學

見你呢幅諗起呢個

讚黎把屁咩

靜靜地直接出手好過啦

啲州份幾時開庭審理？

reverse search搵到出處係環球網, 新浪同鳳凰
連登成功同支那接軌

你走先，幫你頂住

弗你老母
死返支那啦

搵首Take Me Home, Country Roads
配上面個畫面，正！

話咗呢排勁多支那大外宣上咗熱門囉
啲侵粉唔理合唔合理，總之啱聽就推咗先

E家屯公仲多唔多大媽

都係維珍尼亞好聽D，同埋令人暖心D

好痛呀
C忽吉你牙
定真係西忽都吉你呀

弗You

猛滕媽媽

藍州都可能要人手點
你估藍州無人投訴呀？

跟住唱咗

剔咪空

西 fuck 吉 你 嗌
成個名都好淫蕩

係 講漏個西字
哩個細州真係唔起眼

Merlin

Let's go

We were listening to this song while driving through 'Blue Ridge" Parkway.
Felt so goooooooooood.. normally took us 2 to 3 days (stop over one or two nights along the way)

Beginning on the edge of the Shenandoah National Park in the Blue Ridge Mountains of Virginia the Blue Ridge Parkway travels 469-miles southwestern along the high ridges and over the tall mountain peaks of the Blue Ridge Mountains ending at the southern gateway to the Great Smoky Mountains National Park.Blue ridge Parkway is the southern section.

The Northern section is Skyline Drive - entrance from Front Royal, Virginia.

The Skyline Drive runs 105 miles north and south along the crest of the Blue Ridge Mountains in Shenandoah National Park and is the only public road through the Park. It takes about three hours to travel the entire length of the Park on a clear day.